881鐵頭仲幫林子健兜

笑死

以事論事，條片真係有疑點

叻高係叻在放D片有疑點囉，到時又幫至蟈家洗底吸飛，又可以告唔撚入，Perfect！！！

養狗千日用在一招，賣港共狗支徒華同毛主席終於係地獄老懷安慰矣！！！

叻就係叻在放D片有疑點囉，到時又幫至蟈家洗底吸飛，又可以告唔撚入，Perfect！！！

養狗千日用在一招，賣港共狗支徒華同毛主席終於係地獄老懷安慰矣！！！

鐵頭講d咩

保持距離

又唔係第一次炒車，連環炒車伺空見慣

雨傘運動都拉過環保團體，告藏有攻擊性武器

兩邊都跟太貼隨時炒

咪話當初無理由唔信林子健
又話段片有疑問
質疑戴口罩果個係唔係林子健

到雪廠街了

販民，大中狗同黃絲公開被輪大米，爽死你啦？？？

佢都唔算兜既
佢都只係叫大家比較下...叫大家有眼睇
不過件肥仔又係黨友...作為前主席又好難唔幫手既
件肥仔呢次一野送白鴿落墓地
成班ON9為鎂光燈衝出來...超速駕駛...影響一生

警犬已經有佢上車返屋企既片 唔淨止傳媒果條
越兜越死

黑警幾時話有片
仲有點解傳媒會比黑警更快有佢戴口罩既片

西九龍重案組探員接手後，連日對案件展開緝查行動，並返回砵蘭街現場，向附近店舖查問及索取閉路電視片段帶返警署翻看，發現事發當日現場附近的天眼片段，清楚顯示林子健安全上車離開旺角，懷疑有人誤導警方，於凌晨決定採取行動將林子健拘捕帶署。

再睇埋八達通根本無所遁形 香港地好難逃出警犬視線架啦

成件事好怪
老實
如果真係靠cctv
第一日應該知,第一日就應該拉左個傻鳩
點解會拖到今日

到icac幫個傻鳩擋了

警犬做鳩泛民 等佢地出醜
點知有傳媒放片咪焗住KO

今次真係玩政治

第一日就想拉佢啦

係咁叫佢去警署補落口供, 叫極都肯唔去

到傳真社爆片揚晒, 黑警唔立即拉都唔得

要拉就上門拉左啦

比面你先比機會你去警署再講清楚咋

黑犬緊係沉幾日拉人先最大功勞，港豬係要撞到車毀人亡先入到腦架！！！